我都係想揸 Tesla 啫

點解係得 Toyota